希望呢個係一個開始, 要令多啲人知道係成個制度有問題

今次係真係多人上街
有人會屌都已經咁多人, 明明可以要求更多？
點解又行完返屋企咁低能？
但事實係好多人都只係覺得呢屆政府甚至只係林奠一個人有問題
始終香港人都係錫身, 失業率, 經濟都唔係差既時期
現實就係佢地只係啱啱醒無耐
希望大家要keep 住引導佢地諗多啲問題既核心
問題係個制度, 只有改變制度
香港人先可以當家作主
或者需要時間會耐啲
而實際上我地唔係有好多時間剩
但經過今次動員, 我好望有生之年見到
香港人自己識得為自己打算
唔再只係等個天或者得外國介入先識郁

多謝義士梁先生, 願安息

請繼續爭取撤回修例, 釋放被捕人士